七一出去，我要成個連登都係七一POST

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

睇完請複製貼上，再自己開一個POST，見者即做，七一先有人數

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

Push

推上熱門

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同咪拎張紙寫完舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

Copy 然後出post

大家歸位

快推 屌

維園見